[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

第一手消息

已證實身份 為彥霖好朋友
我會幫手引述佢所講嘅野

事實

1. 彥霖男友的確坐緊監
但絕對唔關反送中事

2.彥霖的確入過女童院 原因為探男朋友監（警署羈留）時同警察有衝撞 被控襲警

3.好朋友最後同彥霖聯絡時間為 16/9
並不認識 19/9見過彥霖 向蘋果報料嘅友人

4.出殯當日 有不知明人士（下稱A）(約30-40歲)同好朋友吹水
A提到18/9曾見過彥霖 並送佢返屋企
但無證據顯示A講嘅野係真

5.好朋友提到出殯當日在場的都係生面口 現場多人 坐滿一架旅遊巴
朋友輩只有兩個認識嘅前中學同學
其他人係完全唔識
但A嘅證供仍然有可信性

6.好朋友無再同彥霖屋企人聯絡 基於不信任（quote返 係好朋友得悉彥霖事件後post ig story 卻被彥霖家人責罵 ）

7.好朋友係17/9 彥霖po過ig story後再無見過彥霖po ig/snapchat

網上流傳：
1.家人已被消失（無法fc）
2.搵唔到彥霖朋友（樓主已經搵到）

行動巴：
1.跪求勇武巴隨時準備要出黎保護彥霖朋友 以免被消失
2.要求VTC公開彥霖/其他人 放低證件 手機嘅CCTV片段
3.搵出19/9見到彥霖本人嘅友人
4.假如搵得出 要求黨鐡交出919美孚站 往 元朗站嘅CCTV
5.搵返佢屋企人出黎 要求解䆁點解925/26係facebook comment指浮屍並不是彥霖
最後6.保護身邊任何一個手足 真係要不分和理
因為 大家都係真·香港人

以下開放比大家討論
如巴打有問題想問佢好朋友 我可以代為轉發
幫手推上去

光復香港
時代革命

推

幫推

留名

推！

UP

推啊

擔心你安全，會好似隔離po主咁俾狗跟
萬事小心

pt5可否補返圖 有睇過
但點fc真係佢父母

邊個po
但我唔做 無人肯做
同無人搵到佢好朋友..

唔要15歳少女枉死 我要真相

報夢嗰個

請搵埋失踪至發現屍體之間發夢記錄
果幾晚有無被捕人事
有無機會果幾晚比人拉過

有沒可能9.15大遊行已經被捕, 9.16只是狗扮人做wts&ig, 好似班狗最興用呢招去扮無事, 混亂真實失蹤時間

搵人考警察 搵料爆大獲好過啦

太多疑點 任何一條線索都唔好放過

幫手推

要比小小時間我 因為要搵返隔離整合Po
有巴打起過自稱係佢媽咪嘅fb ac底
的確係藍絲
同埋我都可以問下彥霖朋友

有tg?

仲有冇其他料

推.

點解藍剔

求推

pish

置頂

手機已被家人攞返

幾時

push

push
另外頭先有post講冰廠
有冇巴打調查
可能見光會溜夜運屍走

唔識的人坐滿旅遊巴呢個好明顯啦
我諗起大陸唔知邊個維權人士出殯都係有一班睇落木無表情的人去送殯

去過送殯的朋友要小心自己有無比人跟
如常生活就可，唔好做任何野，發夢都唔好了…

924後

彥霖單嘢實在太多疑點
仲有其他自殺case
只要有一單證實到係黑警做嘅，我地距離勝利就近左一大步

有冇人知咩係推b仔
上網都搵唔到

所以 919見過彥霖嘅將會係重要證人
但佢亦都係最危險嘅一個

推咗先

916之後已經無搵佢 你點確定係924

請保護佢身邊人安全

認真

應該係b仔涼粉
有人推介食元朗B仔
可能係當日搭西鐵入左元朗食

真相

父母都係扮

屍體發現係924
但疑似佢屋企人925 26係fb cm（隱瞞事實）
再加上好朋友話出殯當日係佢屋企人自己承認925 26已經攞到彥霖電話

推.. 好心寒

好寒 pish!!!

定係被逼食藥物？

同埋

呢位好朋友

身處險境

佢電話已經黃咗
黑警有晒佢資料。

請佢小心出入。 佢同所有家人請搵定絕對信任人 設立報平安機制。

係咪e仔或者懵仔藥呀

建議各位同每一個身邊人都訂立一個暗號
如果有懷疑就叫佢講暗號

食元朗b仔講到食毒品咁

亦都有謠傳, 彥霖916放返出嚟, 但是知道左重要事情而再被捉番去滅口

陳彥霖背景+失蹤過程整理

鶴藪水塘燒烤區場6號

巴打 Iamgay知道內情

Push

好擔心呢個

唉真係好撚心痛 死都不明不白

推b仔定「堆」b仔？
咳藥水都叫做b仔

Tui

仲唔要求佢老豆老母公開出世紙同佢地身份証？

推樓主都自萬事小心

會唔會係其中一樣呀

推呢個

我一早講左 我地唔搵佢出黎先 終有一日連佢都會被消失

推啦屌

請問呢個係點解
送殯嗰陣搵人mark實死者熟人？

VTC cctv係9月21號晚
姐係19 至21號有唔開心事發生

PUSH

樓主
可唔可以用第二部手機影個screen
隔離擺你id

想確實件事係真，同埋呢樣都合理

叫佢搵議員保護？

既然黑警已經知好朋友既身分，佢愈高調會愈安全。

[member]From朋友口中 引述A指
18/9彥霖同A講 個日有人比野佢食
好似叫推（同音/近音）B仔member]

唔好理有沒take野啦, 班狗最鐘意人格謀殺。
Sonia Ng 話濫交 陳同學 就話吸毒品

陳彥霖屍體被發現後被迅速火化
呢樣真係好可疑
想知迅速火化係死者家屬定警贼建議？

有辦過喪事的人都知
一般會於死者過身後
選擇一天做喪禮
喪禮完結當天才送去火化

可以

嗰位A有啲可疑

Pish

樓主唔識又唔等於可疑

好似apple核實左？

做到2047都未上到位攞料呀

推到真相大白為至

推呀

游泳健將跳海自殺
仲要唔著衫
仲有咩可疑

CCTV你未見到啊 海怡單野GPHONE都拎唔到

無論係sonia ng定好朋友都好，安全問題放心交俾勇武
一枝穿雲箭，千軍萬馬來相見
就算俾人夾左入警局都會武力迎救

會唔會係狗去喪禮，所以全部生面口...

依家係有人比佢食wor，味必係佢自己想食
搞清楚咩黎都至少係一個方向

有冇人聯絡 fb 個 bi cheng 佢話佢係死者個呀媽既朋友 由細睇到佢大， 佢有好多難言之隱冇講 ，又話咩件事冇可疑，乜撚野死者有二部手機， 又話死者家屬已經好傷 唔好將件事發酵之類說話 .
個fb post 到最後留言我見到有人講 死者呀媽d朋友都搵唔到 死者媽 失蹤左咁

以上都係琴日fb 香港失蹤人口群到睇到

雖然我覺得無用
但公開左反而更加安全

有point

假膠？

佢屋企人真係好撚奇怪

想問下你朋友設靈當日見到佢個樣係爛成點

尋日有個人話係女死者既朋友
佢話佢阿媽係淺黃唔係藍
同講佢阿媽男朋友係狗

推
黑警連殺人都做埋
有咩做唔出

彥霖父母點鬧好朋友ig story？有無圖？

鍾意你個行動篇
推

True
公開咗就全香港人𥄫住
警犬想殺人滅口都無咁容易

樓主

有冇辦法得知以下消息
1. 事主同佢男朋友關係係點？如果關係好嘅話冇理由要轉晒ig
2. 事主本身佢或者佢男朋友有冇仇家？

除咗黑狗，我都懷疑關黑社會事
又會唔會有可能多一單警黑

請大家都要平安

有common fd
Fd搭fd搭fd

出殯個陣 家人吾係到？

1.男友在獄
2.應該無

唉樓主...你小心啲 每日要同朋友報平安

勇武巴表示要人即出 大家唔好散啊

大家記得學下反跟蹤 隨時救你命

我都想知有無大學巴打用緊大專email
同時有isp可以開Ac借小弟一用

據《蘋果日報》報道，陳彥霖遺體已於昨日（10月10日）早上火化出殯，陳彥霖母親和少量親屬出席葬禮。

點解好朋友係現場 ？ 唔認識彥霖母親？點解有一車旅遊巴人？

backup定以防呢個post被del
推

推 大家努力

我就係知道佢男友喺監獄，但事主佢想轉晒全部嘢會唔會係佢要避開某啲嘢？

乜9都告襲警
屌佢老母

1. 去西方國家領事館要求政治庇護啦

點解死者要刪IG、重新出發？有好多黑歷史？死者本身想逃避啲乜？

一定唔可以比彥霖慘死

屌你老母死黑警

一見到張wallpaper就覺得好fake

應該真係無人得閒同你由9月做戲做到今日..

整理得好詳細😭多謝樓主

我會架啦

其實所謂朋友唔朋友
點撚保護
冇人知你乜水
但如果黑警已知你乜水
但大眾唔知

安唔安全
自己諗

大把政棍都想俾人買起
佢地唔係特別安全
但起碼大家知佢乜水

又好似中大女生咁
大眾已經知佢乜水
要被消失都係唔可以咁明目張膽
因為佢一死咗係人都知乜事

雖然關鍵人物消失咗就會冇人指證
但不見得多重隱瞞身分 比 公開身分安全

反正你都係俾狗釘撚實

點解唔留線出黎俾公眾睇實你？

（如果身分保密完全安全就另計，就要捱到自己要進入司法程序； 相反你所謂知情人事根本分唔清咩人係鬼係狗，黃撚咗，唔該你企出黎啦）

認真post唔好俾佢沉

點解之前冇藍剔
之後先有？

家人係咪要錢？我哋眾籌送你哋出國，幫手講出事實

推,黑警唔會查
得靠我地還手足公道

前線手足同我入黎

唔該整理左咁多野

好擔心

呢樣佢朋友都唔清楚

有無巴打幫到手

表面上，死者男朋友入咗冊，唔想人知佢衰乜；死者衰襲警；讀IVE、唔係八大。

咁樣睇死者係一個MK妹，而我必須召喚MK STUDY專家烏SIR烏大龜。

跟住會由烏SIR交代案情。

被邀請
同場有三個舊嘅中學同學
我地都唔知點解會有一車旅遊巴人咁多..

樓主、事主朋友請小心。

因為事主手機曾被使用，家人失蹤，家人手機隨時已被操控及閲讀。

事主朋友要作最壞打算，要在身份已被警察知道既假設下，為自己作最多既保障設施。

切勿一個人行動、定時互相報告行蹤、back up 資料俾多於一個可信任既朋友、設立好朋友被失蹤既行動方案，一被失蹤立刻將所有野公諸於世。

同埋立即搵議員幫手！

如果證實到係警察殺人，警隊係死硬，所以佢地係會無所不用其極地阻止你地揭露真相！你地必須提高警覺，亦要處處提防，尤其陌生人。

手足萬事小心、天佑香港。
祝好人一生平安。

p牌推唔到

[url]樓主 我手上有數個ac 可以俾一個你 請問點聯絡到你？[/url]

握

有咩方法..

樓主你每日上黎報個平安可以嗎?

可以 好似每日一推咁

916突然開始有

24號打後啲whatsapp係幾時已讀左？

咁多位連登神探幫手推下行動POST得唔得

一定要巢返個個「屋企人」出黎

會唔會係索K 以前有班索K既朋友都成日講推b

B仔涼粉都講得出

推 我無野講

一定係俾狗攞左

推 求真相

食涼粉講到毒品咁...

張圖d圈圈係咩意思?
係你圈定佢朋友圈既?

因為收到風 地鐵暗中有賣連登ac卡
不過成300蚊一個
同埋識人同有暗號

大家推完再討論

有冇打過電話過去
邊個聽

tui

送殯根本就係各自各去
重邊撚到有人book車集合再去

置頂
唔光復香港 就無真相

咁之前將軍澳白色箱 差佬運上 旅遊巴 單野 可能有關

咳水，咳丸俗稱b仔

因為佢地只可以控制到死者父母滅聲
但唔清楚死者重有幾多親戚朋友會爆響口
所以去送殯現場就可以起哂死者既朋友身分
方便控制消息流動

我要真相啊😭😭😭

必須推

請保護彥林好朋友
黑警拎咗彥林電話好易會摷到佢朋友
萬事要小心

我 因為一開始睇到嘅時候覺得有問題
但佢朋友其後同我解釋 係佢屋企人開左佢手機

我好驚 呢兩日睇post覺得好恐怖好心寒
一嚟報夢實在太可怕 二嚟仆街政權處事手法實在令人心寒

熟人可能會竭而不捨搵真相

俾狗跟？點解會搵到po主係邊個嘅

一定要推啊，屌那星我哋要真相，如果唔係點對得住佢

會唔會嗰晚已經有人跟蹤個朋友...

樓主 你要千萬小心 話比你好朋友知

濫藥術語. 名稱. K仔, 茄, K, 香水, B仔. Fing頭

其實有 我阿爺早兩年過身
我地真係book旅遊巴送佢火化

推爆佢

推，要真相

哇屌極恐怖

必須推！

你有咩嘢就留返同個官講

父母又失蹤？

收嗲啦，落井下石

但唔係親人或好友都唔會撘埋車去埋火化場掛

雖然連登過往有好多炒車post
但依家唔理炒唔炒車 還死者一個清白先得

又滅聲了

[member]我都想del po
要睇吓召唔召喚到連仔了[\member]

愈高調愈安全 搵泛民開記者會啦

冇事既，你要講既都講哂，記得同所有人定時比平安，整定不自殺聲明，有必要就同傳媒連結，交低姓名同講明唔會自殺，冇得罪人

更新：彥霖出女童院時間為大約6月
Fb嘅媽咪已被好朋友fc為真

正常係一齊去 funeral 之後一次搭旅遊車去火化 因為火化場多數比較偏僻 同埋一齊送最後一面

仲有 關於16/9 死者話想重新開始
我覺得係因為嗰日係死者轉到新學校開學的日子 (其他 post 見到有人話19/9 係開學 3 日 姐係 16/9 星期一係開學日）想有一個 fresh new start

有冇咁值錢呀

好

好似有道理

中國人家醜不出外傳。如果知到自己個女身有屎都識做啦，乸起肚皮、搲爛塊面咁，貪好睇咩！！////////

要有平安機制 保護自己 加 律師吖...

推呀！

佢成班同學去Q左邊道??????!!!!

樓主小心 唔想你有事

積下口德，唔係有報應架，性格咁差

DELETE POST都無用啦，SERVER嘅資料你刪除到咩？同埋人腦入面嘅記憶你點刪除？

好心寒

知道咗啲咩都好，馬上去美領，德領搵政治庇護

即係佢朋友問過佢屋企人點解佢唔見左之後都有藍剔?

好恐怖 popo想將所有知情人消滅

有人睇過佢部電話
果個係佢呀媽？

入得女童院嘅，十個有十個都係家庭有問題，唔係個官一定會判返比父母照顧，就係父母唔識教先要入女童院。

又話開放討論嘅！？

推 還死者真相

p

開放討論講賤野，完全反映你品格言論自由包唔包五毛講弱智野屈人，侮辱人?

我都想知點解要轉ig
同佢講個兩句野係咩意思

一定要叫佢自爆啊
保護佢

樓主就係WhatsApp個個人？

幫report

推推推

邊兩句？

我只可以講 19號4點幾佢有同人video call
約咗20號上完庭後見面

祝佢既所有家人朋友平安 願佢早日沉冤得雪

沉冤待雪

去搵美領尋求庇護

pppp

20號上庭，佢係主角定做旁聽？

pp

其實會 火化場好辟
的士都未必去 有客入 冇客出番黎 邊有的士狗肯接

Wtf

慘

唔係 我係引述佢講嘅野
佢無ac

佢去庇護工場搵份嘢撈下就得，咪撚玩啦，乜都政治庇護。

台仰有德國庇護又點！佢不知幾恨返香港。人離鄉賤

推上熱門

我都諗緊 同想睇個藍剔時間

重新黎過
仲想遲啲轉埋電話？

推呀!

藍剔代表啲乜？點證明當時係佢本身睇個MESSAGE？

起馬人身安全受到保障先 呢樣係最重要

佢電話已讀 係因為佢屋企人攞咗佢部電話 開過嚟睇

唔好add任何一個人
唔好相信任何嘢

好 我問問佢朋友

cls
推

我唔夠膽了

重新嚟過，即係佢唔敢面對以前嘅自己，想逃避啲嘢

轉電話係唔想以前識落嘅人搵佢

講中咗定點

推 個女仔點死都唔知

「好友」聲稱「由果日開始已經有Follow up佢所有野」

「好友」16號之後無聯絡陳彥霖
之後「好友」又點知919失蹤？因為我地都係睇蘋果先知「友人」最後見到陳彥霖，姐係道理上「好友」係唔知陳彥霖失蹤。（疑點一）

好啦睇埋對話 原來都係24號先再問陳彥霖係邊，咁就係所謂嘅「follow up佢所有野」？（疑點二）

up

我比大家兩個建議
關於自己嘅生命安全

一：

購買vpn
推薦nordvpn
相信你條命唔止值1000蚊

二：

同身邊每一個信任得過嘅朋友，

最好有幾十個

講出你所有嘅資料，

同埋每日都會準時同每一個朋友報平安，

例如每日嘅四點。

同埋好重要嘅一點

要同朋友討論一個你地先知嘅暗號

同埋另一點好重要嘅係，

要討論一個你比人迫供講出嚟嘅暗號

姐係有兩個暗號，

一個係真正嘅你，一個係比人捉左嘅你

你嘅朋友收到你比人捉左嘅暗號之後即刻將你所有個

人訊息放上tg fb ig 連登，以保證你安全

或者經過左上一次四點對暗號之後

下一次四點仲冇任何訊息

就要考慮放所有訊息上連登 fb ig tg

同埋喺討論好每日確認時間同對完暗號之後

一定要刪除所有同朋友嘅對話，

等朋友每一send一次訊息比你同埋對暗號，

黑警難以模仿

如果你不幸比人捉到同埋迫你講暗號

你可以講出預先討論好嘅另一個暗號

即刻將你身分曝光

其實我想重申一樣野
我手頭上聯略緊嘅彥霖好朋友 絕對係 唔認識 甚至唔知919同彥霖見面嘅係邊位
同埋 到底係唔係真係有人919見過佢 我地唔知

要申請政治庇護，要有好充份嘅理由先得

香港有好多南亞佬都聲稱自己返鄉下會受到生命威脅架，唔通香港政府又信呀！

希望你小心個人安全
唔洗證明比我地睇你係邊個

照你咁講
最尾係約到冇去到
即好大機會19號晚消失
似唔似係佢有證據去上庭指控
但係上唔到

我發現全部俾人屌得嘅都一早block 咗，你哋唔好曬氣俾佢spin 主題，依啲acc特登摟屌影響討論

無錯係有可疑
可以有初步懷疑
但依家搵到嘅只有佢一個
而且 我有好多個唔同嘅朋友（識彥霖但唔熟）都係叫我搵呢一個好朋友
由此 我只能選擇相信

依家係19號有冇見任何人呢個point要搵
無從入手

明白

但願如此..

最中意串佢地

香港人手足 要fc到真相大白

[/member]如果講得出有去到佢葬禮嘅話
其實好易知係邊個
真係要好小心好小心[/member]

我喺陳彥霖朋友，希望可以幫到手

我真係好撚驚

樓主想問個問題
到底彥霖佢生前最後一段時間係長髮定短髮

烏大龜往往喺人哋最想佢出現嘅時候玩失蹤；BETWEEN，有冇人知道烏SIR失蹤咗幾耐？係咪職業性失蹤果啲FD子？

我覺得調查另一角度係唔係應該揾下彦霖有冇自殺動機？

我一直透過ig同佢朋友傾
佢朋友絕對絕對絕對無連登ac
佢都authorise左我幫佢係呢到開post..

我地有冇方法追查佢20號原本因咩事要上庭

我想問下依家嘅官方說法係咪話佢自殺？

係

樓主 我好多謝你既付出
但同時有兩點想提醒下你

1. 佢wtsapp係失蹤後仲藍剔 即係有人/狗睇過 你張cap圖一出 其實d狗即刻已經locat到邊位手足做緊野 加上出殯好易mark左幾個跟緊。。。

2. 你點解要講埋你上好朋友屋企傾。。。
如果佢住個度/附近有cctv 而你又冇帶好口罩 衣著/袋/飾物有任何特徵。。。我想信你都會黃撚埋

我無講過我上佢屋企傾..

如果佢未死，佢係咪要入冊？

答一答
彥霖生前最後一段時間係長髮定短髮

問緊
比小小時間黎 隔離開左個post我要跟好多野..

冇可能係咳水咳丸，得k/可卡因 係粉先可以推

p.s.之前話佢有個跳水隊朋友話過彥霖最憎人掂毒品

sor #357 睇錯左

彥霖手足

下 又真唔真呀

tyi tui

呢個係結束嗰陣一齊過去姐
通常第一晚唔會架喎

樓主可唔可以睇睇#547
我覺得好關鍵

仆街
係我炒車
Sor大家 幫手report一下隔離
朋友本人無諗過會自爆

一睇就覺得唔係本人打...成個組合咁強調機主有負面情緒咁

又會冇啦啦有ac
明明叫你幫手開
仲要開多個？

我唔係大家族 所以冇分兩日搞

講番彥霖個情況
佢老母對佢既死 完全唔想理
同埋講真 幫佢搞出殯呢d都唔知係咪老母落手搞
可能係黑警快快手搞埋 低調出殯
所以應該唔會搞兩日

唔係啊 我意思係可唔可以解釋下
你指既「由果日開始我Follow up佢所有野」係點Follow up
同埋點解你地咁好朋友
佢老母20號都打電話問你陳彥霖去左邊
點解你要等到24號先問Where are you???
中間果三日好忙？

要好朋友小心，果班30-40歲既陌生人應該都係popo
因為佢地只能夠控制父母，但朋友唔知有幾多會亂講野，所以預備一堆popo以人釘人方式跟蹤

響新聞見到有出席追悼會，有2位朋友講唔信popo唔信佢會自殺話要求校方交cctv，希望盡量搵埋佢兩位跟進

你又係邊個？識佢好朋友既人？

MK妹係好負面架，又會玩界手

我開始唔明....

係佢第二個朋友開
(Quote 因為其實我仲有一個friend都話幫我po 我以為仆街仔黎係佢)

Up

唔該哂
因為印象中死者阿媽一開始否認浮屍係自己個女個原因係因為佢聲稱死者係短髮
但係如果發現死者死前係長髮嘅話其實個阿媽嘅口供已經可以無視+質疑

如果我記錯就可以無視我了

有冇到現時為止整合左嘅資料

pushh

究竟事主老母男朋友係唔係狗

我推吖! 同時樓主小心 多啲上水 記住手機最好轉密碼鎖比較好 咁樣可以減低機會係你被消失期間有人冒認你上水報平安

最後一句 各位巴絲萬事小心 最好就唔好單走 好易比人圍

我想係度講幾句野先

有冇巴打睇過之前連登有個post

大概講既係「我懷懷疑有死者報夢」

我一開始未諗到有咩關連

直到我有印像早兩星期，有巴打係網上影到西區軍營有軍人落車入軍營及駐守，跟住我翻查最近果個地鐵站

屈地街既廢棄車站，距離不足5分鐘車程，陳彥霖死既第一兇案現場好大機會正正係香港一個廢棄車站「屈地站」

[/u]

唔好深究啦 要保護佢身邊所有人

唔好亂答野 而家即刻同我走 搵政治庇護

屌 睇到好撚驚 訓唔撚著

佢地驚喇！連登仔一定要搵出真相
呢單真係核彈黎！！！

推b仔係咩 會唔會有左？

101

唔使全香港人都知，只要講比最八卦嘅人知，佢哋自自然然會幫你唱通街。

即係唔關黑警事

人手推

萬事小心

睇whatsapp 先知原來呢個年代啲十五歲青少年咁多野煩
脫晒節

如果所有對外溝通都已經被黑警操控
家人根本一直被軟禁
簽完保密協議先可以領走遺體
所以家屬就範？

是但比幾十萬, 港豬即刻lur飯應當賣左女啦, 更何況老母條仔係狗

個女仔先咁細個 成單嘢好鬼 一定要搵到真相

都幾肯定依家被自殺人士都係俾武警／老解偽裝港警殺，佢哋唔可以從正常途徑處理屍體

幫推
唔想再有手足出事

死者屋企人已被滅口
正常得知個女被殺
而又受大眾媒體關注
點都出黎為女申冤

其實係咪真係可以滅一個家族？因為一個人可以有好多親戚朋友、鄰居、同事

引述蘋果

彥霖今年暑假當飲食業兼職，時薪數十元，失蹤前3天曾以短訊向好友透露準備更改電話號碼及刪掉舊社交賬戶，「因為唔想再過之前啲生活，重新嚟過」。

之後仲要藍剔呀....... 到底邊個可以執到部電話再解鎖read埋message

換先

痴線！

保佢人身安全啊屌....

各位巴打，自己過黎睇！！！

第一兇案現場好大機會係呢度！！！

樓主你應該都好年輕
個個手足都想搵真相
但依至有鬼係不爭既事實
回post前諗一諗
唔好信哂
件事好大單 黑警會用盡所有方法滅聲
個人安全好緊要！

推 有根有據嘅FC

推啊 一定要真相大白

Push..

死者可能少親戚朋友、鄰居、同事
如果真係多 多數要佢地噤聲
一出聲就無命 反正黑狗唔受法律約束

實際行動post幫推

樓主同個個朋友盡快搵信任既大人保護先 再搵可信既公眾人士再安排保護 警方一定會做野...

推到頂

本來都覺死咗人
點會封咗咁耐站：（

死者屋企人接觸完警方 一定有好多顧忌 出唔到聲

612.721.831.101新屋嶺

人都死左就算喇

撞唔郁照撞

1. 佢屋企好緊張唔想比人討論佢唔係自殺
- 有可能真係自認為係二次傷害
- 藍絲家庭唔想比人追究真相

2. 一直有人講左好多次，死者母親有個警察男友

3. 警察亦一直低調處理，比人追查到先講係「姓陳15歲少女」
完全唔想人公開件事咁。

呢幾樣加埋，
我覺得首先要追查係咪真係有果個黑警男友先，
如果係，佢係最可疑既人。

因為彥霖本身有參與反送中，係正常黃既後生仔女一個，
而且以前有試過同警察衝撞、離家出走既紀錄，
佢屋企 (阿媽) 偏偏係藍絲，而且仲可能有黑警男朋友

咁樣可以合理懷疑彥霖同呢個黑警 有衝突、互相唔妥，
最後條黑警就...

於是事後警方高度覺得呢件事好敏感，
對呢單CASE收收埋埋咁

起底功能

真相好重要 點解要講算呢？

霖本身係元朗人，點會特登去食 b 仔仲要專登拎出來講？

你除左識話鳩人仲識啲乜

B仔涼粉唔係食佢啲濕鳩涼粉，係食佢哋雞翼尖。

同埋我唔明對住條大臭渠會有乜食慾！？

其實發夢人講咁多關卡地點 咁執著
我覺得佢開po目的就係同我地講呢到/其他棄置站可以比到答案

雞地咪無渠囉。

MK妹、可能有不良習慣、入過女童院、家庭背景可能比較複雜、讀I大、識游水

呢啲都係真相嘅部分

元祖店對正條渠

眾籌告黑警無戴委任證有冇得諗？佢地冇戴去拉人根本唔合法
告到我仲會信司法制度

樓主自己真係要小心啲定期要上下水報平安

首先，冒警先係犯法。

第二，你同政府打官司，一定會輸錢，除非你用法援，用政府錢鬥政府錢。政府基本上係無限金錢，你眾籌可以籌到幾多？

第三，搞眾籌一定會肥咗個搞手，唔多唔少都會過水濕腳，到時又會爆邊個邊個穿咗櫃桶底。

還我真相

唔太認同，首先唔係講緊犯唔犯法，係講緊合唔合法。
第二，道理根本喺我地度，眾籌係睇大家，雖然我已經收到好多唔睇好回覆
第三，我深信會搵一個信得過嘅人搞，咁多籌款都成功啦

第一，成唔成案都係問題

第二，咩叫道理喺我哋度？你諗嘢唔好咁小學雞得唔得？

第三，無人信得過

LM

其實有無可能死者唔係彥霖
真彥霖未死 真死者身分爆出可能仲大件事
彥霖只係替代真死者身分
捉咗彥霖收買埋佢老母 要用佢囡身份
如果想個囡無事就要做哩場大龍鳳

懷疑原因：佢老母曾否認浮屍係自己個囡

利申:鳩估

唔好意思，起完你底先知你係條不撚知所謂嘅假膠

會唔會係涉及家醜?
如果係 好多野都解得通了

跑私鐘？

想知另外生面口嗰啲人大約幾多歲 正常15，16歲識嘅肯定係圍內嘅年紀. 當然唔排除會有佢嘅親戚比較大年紀

男友坐監係坐左幾耐 據我所知佢早幾個月有仔

我問過相關方面專業人士話係，講得係「推」就只有果兩種，咳水係用鼻索，咳丸唔係用黎止咳咩

樓主小心呀！

Bump

fb尋人果d group度見過

搵返個a出黎問清楚

推呢個先

唔好比mon post 狗帶方向

如果講出殯
即係火化嗰d
我每次去都係直接由靈堂坐旅遊巴去火葬場
你話一班人坐旅遊巴去靈堂就奇怪喇

九十年代嘅MK仔會索天拿水同埋會HIGH溝咗可樂嘅咳水

無失過踨囉⋯

你就係40歲大叔？

推！！！

就而家為止嘅討論，試下估一估個故事：

死者母親嘅黑警男友係兇手之一，死者因之前另一單與抗爭無關嘅案件準備上庭，上庭前，母親男友聲稱可以幫到死者，結果見面時要求死者以性服務換取幫忙，死者唔順從，反遭強姦及被軟禁（有機會係捉佢去自己返工果間警署）。黑警男友自知出事，搵同事求救，結果就係一齊殺人滅口再棄屍。

母親知道內情，男友跪求佢收聲，同時其他黑警用各種方式威嚇佢，所以唔敢出聲。

推，求 水落石出

推上去

請你同信得過既朋友講低你出過post, 留定足夠証據，如果你有咩三長兩短，叫佢直接幫你公開。

當然唔希望你有咩事。

小心。感謝發聲

lm

為左求知慾仲要公開cctv 比人，唔好消費死者啦⋯⋯

推上去，唔可以令逝者含冤受辱！

部手機有人執左 仲解左鎖？

下？

法醫去咗邊

推爆佢老母

咁急火化肯定有野

搵晒彥霖班同學、朋友收齊料未？

推，死黑警

唔可以比陳同學枉死
所以10月14 早上8.30希望大家可以到調景嶺HKDI聲援要求校方交岀CCTV

而家話睇咗cctv係佢自己擺扺財物事件冇可疑
屌你老母死黑警 全躶仲要浮屍 冇死因 全部都好撚可疑！

所以想過新生活？

警察有冇團結到咁為咗個同事一齊 隊冧啲人?

公開cctv有咩問題呀狗西

【行動】聽日有九龍遊行啊

Push

加油

刪咗對話？搵佢但又唔覆機

721831

有殺人放火都唔割

殺之前有份一齊姦，另外，之前好多衰野壞事都一齊做過晒，所以唔可以俾其中一個人出事，因為好易爆大鑊。

😂😂😂😂

可能b仔佢有份開 然後推介人去食

唔知我講既合唔合理。但係我覺得事主要自殺既話，有咩可能會除鞋行去海邊？ 著鞋行過去唔係容易啲咩？而且香港既天氣特別係傍晚，咁撚熱，個地板唔會好熱咩？而且又有大量石屎地，如果赤腳行過去嘅話，隻腳唔會好吉好辛苦咩，或者個腳板會完全冇比野吉到咩？點會無表面傷痕。
我相信應該仲有好多異點。希望大家一齊諗下。

同埋我有一個建議就係重組案情一次，模仿事主當日做嘅一切，例如試吓根據路線圖由VTC行去海邊？可能會搵到更多線索。

其實真係好奇怪呢個講法話自己赤腳行過去，由HKDI行去海旁都一段距離，我唔信一個女仔赤腳咁行唔會引起路人注目。

推b仔 吸毒？

同埋就算跟番班恐怖分子講法
佢只係赤腳
唔係全祼
咁佢著住果套衫褲又去咗邊

其實有冇覺得佢係被捕人士呢
之前都有po話咩報夢
會唔會係一齊係新屋嶺個啲手足

被人 即將 ‘做嘢’ 之前醒左
所以逃走時全身赤裸

個個a先生都唔知真定假
話唔定係啲狗插落黎既針
推b仔呢個唔洗信咁多
而家成街都話佢吸毒
如果佢真係吸毒就唔係咁快火化啦
一驗就知啦
所以話佢吸毒呢條線真係收得皮

之前係過個失蹤人士tg group見過彥霖嘅post 中間佢屋企人有去睇過一啲屍體係咪佢地個女 後尾有經admin澄清 我諗係真嘅搵下呢個admin 佢屋企人應該未消失

樓主注意安全

sometimes, you just need a bad day

人手置頂

俾d建設性

推到有真相

就係火化通常都係親人先會去
點會係一堆唔識既人呢

大根妹#131245 係關於陳彥霖嘅post不斷落井下石 唔知有咩居心

要求連仔嚴密監察或封禁以下ac，嚴重懷疑係親中網絡打手

幾年前係沙田火車站搭去寶福山 好彩有的士

線索
唔好石沉大海

有人話家屬都唔追究 仲查黎做乜
我地無法證實個個係佢家屬 或者 佢家屬因為咩原因覺得咁都無可疑
我地見到有手足死左 覺得有可疑 點解唔查

推 朋友同樓主都要安全

彥林生前有冇拍拖？

[遊行新方式]會師

🥺🥺🥺推

都唔知是否真·家人

推

不能死得不明不白

我要真相

#1已經講有

一禁即反，絕不妥協

推推推推推推推

推 搵真相

VTC 嘅 CCTV 相對容易拎到
只要係入返工嘅IT巴絲打
肯走去部NVR 抽取影片

VTC 內嘅巴絲打
出手啦⋯⋯

有得睇已讀時間嫁下話

陰謀論撚：出世紙都可以偽造 驗DNA!
驗完DNA, 父母收左錢 比人禁言 做測謊！

巴打我唔係懷疑你
但真係有啲似相簿開張圖黎影

另外 個朋友係女仔黎？

推文

佢係死者朋友
出殯嗰日佢未見過死者親戚都係正常
重點係在場嘅親戚朋友自己有冇交流
定係全部都係臨時演員？

好奇一問，vtc去海濱沿路有無馬路(車cam) /7-11/海濱又有無cctv?

唔一定要vtc交，可能有其他有心人可以幫手

佢死之前話要過新生活重新黎過唔通有人唔想佢咁做會唔會同熟人有關

幾個好大問題

(1) 要殺少女點解中間要放佢出黎？如果話佢知道咗機密資料，咁更加無可能俾佢出左來再殺佢

(2) 殺佢到底係意外定係故意？故意目的何在？

(3) 要殺佢嘅話，點解要掉佢落海，唔係秘密處理？(只有冇人見到先可以最穩陣殺人。)

(4) 佢老母到底係真心定係扮同少女關係唔好？

好多狗係度問野㗎

有冇辦法聯絡到死者男朋友提供到線索

要真相，推

女童院有關人事 會唔會同今次兇殺有關？純9up 多角度討論

睇友人有冇準備 心態 萬事小心。

光復香港
時代革命

還妹妹一個清白！

佢母親係 明愛醫院做HCA 名叫 何佩宜 （唔知個宜係咪正字）已FC
佢冇呀爸 得後父 做做前線狗嘅
想揾佢屋企人 去明愛醫院揾啦

推 朋友要小心

推，要保護證人組

26/9都仲有人藍tick仲係咪d狗已經執左佢電話？ 咁個fd身份咪比班狗知道埋？

怒推…！！！！

推出國際

之前連登傳聞

話雨革時已有黃絲 特登去考警察

唔知係真係假

買個防狼器先

識唔show 委任證

企出黎需要勇氣，但呢個時勢隨時救你一命

邊個話成隊人 即係強姦果d咁 跟本係一小班一小班人咁做 好多佢地狗同事都未必知

找A出來

連登神探局

推 唔可以比沉

好不安

推⋯

比較想知可以點保護佢朋友 呢樣野最重要 因為佢地係掌握住重要線索既人 而且班狗 係呀話緊你呀mon po狗 應該有晒彥霖朋友既資料

通常聽到既係
雨革後去左考差佬，宜家變埋深藍

照推

P牌照推

有呀 真係 而家變左打得最大力個批